有冇人法國巴塞球迷好陰毒？

成日要全世界就佢地

3月12日訊 根據科貝電台的皇馬跟隊記者Melchor Ruiz消息，感染的是一名籃球隊的球員。目前所有皇馬的足籃球兩隊的球員全部撤離巴爾德貝巴斯基地，將進行15天的隔離。

比巴迷傳染

利迷仲陰毒 要全英超就佢 等佢贏埋兩場先可以停賽

好似全個意甲就咁蛆狗喎？你隔離營無得上網？